大家點睇新出嘅nova3

除咗個鏡頭同lcd mon，似乎乜都同p20pro一樣，仲有個gpu turbo, 平咁多，係咪有伏

BIG6 野

純粹以大陸野同大陸野比較，唔好話3叔果啲好啲，貴咁柒多，佢應份好啲架喎

垃圾

okay okay 有冇高手認真講下除咗鏡頭同個moon,有咩值得p20pro貴3000蚊

全部都係貴價嘅垃圾

咁咩機先唔是垃圾

on9先買

仲係冇nfc